有無人覺得自從機戰og出現之後版權機戰就每況愈下？

有親生子在後還會愛護養子嗎？更何況親生子的銷量也不斷下降了，版權機戰就更沒心機做吧

Og = 老婆
其他= 叫雞大亂交